連登管理層繼續對帶風向五毛同狗坐視不理 好快變第二個高登

呢個幾兩個禮拜好明顯睇到時事台已被風向五毛同狗佔領 不停出各種風向,中計Post黎破壞呢場抗爭

我相信你地管理層都一定會發現到 只係你地選擇視而不見又或者已經默許左佢地咁做

只可以講如果情況繼續惡化 連登就離高登2.0不遠

香港人有好多選擇 唔一定要繼續用你呢個被赤化既連登

推